有冇人呢幾日有勁多「沒有來電顯示」

痴撚線又block唔到

樓主呢排千其唔好出夜街

有人搵你

Block咗冇來電嘅電話咪得囉

I know that feel
後來我用左do not disturt
較淨係聯絡人先打到入黎
叫做就算打黎都唔會煩到我

用whoscall block 未知來電

佢打咗嚟好多日 琴晚屎忽痕聽咗次
我仲要喂咗下 隔咗兩三秒 我見冇人講嘢我就諗住cut線
但係正當我想收線 我聽到我啱啱個喂字 仲要有回音

Android 已經有內置block 有來電嘅電話啦

垃圾先用 i燶

好撚先進喎仆街 可惜我唔係毒撚 用太先進既野驚俾人笑

咁都叫先進? 基本配備啦
啱嘅。係i燶人角度
呢啲係叫先進

係咪得罪人多

我淨係得「沒有來電」
我出番去先

無來電就 Block 晒佢啦

係既，啲死毒撚無人搵難得有人打電話黎點知係無來電顯示係失望啲既 咪上黎打下飛機踩下人咁囉